[丁丁丁丁丁丁丁丁丁] 曼城球迷吹水區56

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

廢龍平時跑步應該幾快下

咩標題

咩topic

趕住開求其開了

俾對面禁住黎打

見親佢都好似用生命打龍咁

今日成條後防都食左屎咁
根簡完全你防守力

好驚佢爆頭

cwa高2班

我都開左

廢奴攰到

鬼叫你唔生性

輪換都唔出你 檢討下啦

又差d 個龍乜料

賤種龍

今場無sane 大夫弱點出晒黎
條左路無供應

Walker係咪比人排斥牙
由上場開始成日都無人傳比佢

肥根呢下即彈有cwa 7成

屌

水貨文迪

廢奴chur到慢到呢

咁都唔入 註定失分

而家d中游識唔識送分保平安架

熱狗文迪個態好撚差

無力廢奴加肥根 0speed

石頭

冇法 石頭傷左

條反骨仔笑到咁

今日左路0攻力
中場0屏障
唔失分算好彩

執到1分都偷笑

耶蘇係咁插入中路 根本冇拉邊

無左左右拉邊 點打

塞死曬
到底咩陣

呢幾場都好吃力 靠尾段入波贏 比人吹到無敵咁

耶狗波底好差
first touch 要修正

巴西龍同阿根廷人有心病

熱狗文送夠角未

點都好過你

比人禁屌

Allin左角大

隊長比人屌打

俾月巴中出左兩次了

無眼睇

今場有一分已經執到

㩒爆平安鐘

捱夜睇西波

捱夜閪波又一力作

就黎收皮

又醫院波

架仔都差啲入波

公司

隊長黃埋
死得

而家隊長場場都半場牌

雲迪克批睜都唔洗攞牌

冇啦冇啦

人地個死守反擊完美counter呢個陣

迪布尼個樣攰到

班人凌晨唔識踢波

體能問題

西波
攻唔入
Feel到丁朗要救世了

熱狗文今日好上腳喎

唔訓救世未

扑完野救唔到

廢奴浮下浮下咁

可能屌左西

對面撚返我地

場場咁踢屌咩都累啦

費奴每下接波都比平時慢一拍

對面下半出柯士甸入兩粒

耶蘇都好慢

佢大把體能啦上場踢10分鐘

壓到咁撚前

上半場廢到

大夫今場食咗屎

主場都碌撚咁

收起牙路出cwa 呢場咁踢先啱

成隊都慢左半拍咁

無sane佢根本咩都做唔到

牙路攰死

肥根就好似踢街場d慢跑撚 費奴又無力 牙路呢種場唔啱佢踢

冇腥拉邊 好難係中間猜入

其實依場係岩丁同腥兩邊爆
壓到對面兩隻閘唔敢上去
反擊就打唔到

牙路一定要配cwa

收起牙路 肥根後場幫控波 唔好要無力既費奴做哂控波同防守既野 cwa出黎同丁力唔訓耶玩彈彈波 必要時丁力去打雙前變陣

bwa就繼續幫隊長肥根同石頭打字沖咖啡

做水貨閘玩具

bwa出親唔好話做到野 12下好波都未有 好難叫哥狗用佢

feel到bwa做唔到綠業 要全隊圍佢轉先勁個d

何sir話佢要做反擊amc

有價好賣

雙前鋒會進入主攻陷阱

熱狗文半場比人屌撚死未

無左sane 依個28仔/37仔

有聲

下半場西波準的開始

mandy

Mandy

你咁快既
快我幾秒

燈

-6足球

半場西波 又比佢入番粒

成班劇透撚

熱狗文半場一定比哥狗屌醒晒

雲迪克

行開叮個飯食就入波

原來烏龍

耶蘇差d

正仆街

耶犬差d

不祥人

叮多幾次

係咪見哥狗準備買中堅 送份禮先

兩場都半場開波就入
依d叫唔叫冠軍相

一月黎

叮杯野飲 再叮多個幾個點心先啦

個飯要翻叮, meet唔開塊膠紙

係既話j撚到我虛脫

快啲入多球啦
好驚臨天光瀨尿

依輪到修仔老鼠拉龜

係-6足球

b華熱咩身呀, 返去打字啦

反丁又輸
個罰球係丁力搏番黎

無人知係佢架

屌好似柒左
好似係耶蘇搏番黎

傻鳩

本身唔講都唔知

柒左唔好推
我真心迷丁先搞到咁

曲線反丁

屌你死撐好過認柒啦

死黑鬼文迪

又差d

迷丁特別柒

個龍又上身

Walker玩乜撚野波

又救到

食撚左藥

屌你老母拜咩科士打

個龍同曼城有仇

科士打斷手

對親我地啲龍都上身

廢龍痴個腳咁靚嘅

屌那星

廢龍d 控波

廢龍又做清道夫

靚過丁力耶控波

又反丁

祖狗應該一腳清左

丁力一控就出界

係

佢控我會驚

換人未

邊個跑出黎 企定係禁區等人射

哥狗係咪開始學柏爺爺既儲印花

牙路

其實家陣有咩換

頂高左

阿古路漏比後面機會可能大d

贏緊儲ok既
等對面換人攻再針對性換人

牙路用屎眼睇到

牙路人仔細細咁頂得

B華同C華

唔訓唔好傷

換黎做咩

無事

計左迪布尼入

儲氣

要睇官方

比牙路廢奴或者迪布尼抖下

因為本身中龍

牙路踢返起 廢奴防中換走? 換走迪布尼比人追成1比1點攻

大佬你啱

牙路換丹尼路

呢下正路

出丹路幫條左路打返起
大夫入中場防守

冇中堅用啦

有埋遠射

呢場delph都慢左

今季肯遠射真係好好多

科屎打救撚完未

好明顯阻人前進

咁都冇foul?

費奴幫Mandy報仇

屌你無罰球？

費奴哩下咁都攞唔到牌

咁都冇牌

個球證

今場d頭鎚輸哂

雲迪積克好好j

咁大個雲迪克好難頂得贏

一月去利

呢球用頭救

佢仲大份過隊長

一月打包左閘同雲迪積克啦

屌你老母貝查特咁博做咩 又話1月要黎

施華大佬落場了

今場報左恩
可以買的

換施華

京多安紙做

水貨你終於起身睇

唔傷仲想點牙

唔係件衫有分別
根本認唔出施華同哥狗

佢以為輪換有得踢

聽講joe比朗尼半場射入

唔反哥了

我r聯都有起喇

比肥西入3粒

竟然換耶蘇唔換牙路
明明上場耶蘇踢得一陣

耶穌都係做最前好，要佢做策應仲爭d

玩撚完

佢今場都好靜下

屌你咩咁快

屌奶星

笑呀拿

含撚狗

正仆街快車期

Feel到丁朗係時候了

失分了

最後幾秒先會救世

笑joe係有報應

仲有3秒未用

屌你

斷連勝都正常嘅，唔好輸就得

B華都準備落場

主場失分唔正常

應該換走京多

我地作客全勝

反而主場路唔吉利

愛狗隊西波專黑我地人

屌你個龍上曬身

Walker

科士打條仆街

費奴仲未成功攞到牌

朗治真係好煩 跑黎跑去唔累?

呢個真

火車失10分之旅

丁力呢場廢到 可以反了

無sane，無人幫丁朗拉空咁

14輪，終於成功反丁

柒左扮傷

原來輸球波係輸大夫

俾自已友撞都可以傷

Dum波鐘

贏波我貼bam圖

贏波我自含

睇下費奴踢緊咩

費癲係咁交失波

個球証支雞廢架？？？？

獲加咁樣想爆落底

bwa

迪布尼

丁力啲運都保唔住了

其實今場啲高空波真係輸得
所以一分算啦

唔訓

丁力0用呀 sane去左邊呀

依場排錯陣失2分

以為丁力真係救世

屌你對面d 頭槌屈曬都係咁吊個高波入去

唔係點

丁力呢下幾瀟灑

屌你 丁力

真係救世呀

斷連勝lu

丁力

痴撚線

又出黎救世

反丁又輸

丁球王

我屌

丁朗

真係阿！！！！！！

阿丁呀

比我講中左
丁力臨尾幾秒救世

話撚左丁朗

屌你真係丁力

反丁狗

靚撚到

反丁狗又輸

哥狗high到

丁世三

投降啦唔玩啦

愈反丁 丁朗愈強大

班獌狗又嬲到痴線

水閘捉住自拍

我丁絕殺

班死獌狗唔知訓唔訓得著呢

開心到訓唔返

反丁又縮入老母個西度

95分鐘爆血管

丁力今次嚇死人咩, 最後3秒先用

屌 咁撚開心聽日點返工

反丁同獌狗可以縮返入老母閪

丁力世界第一

屌你老母科士打仲唔比丁朗收你死1球

留左成場力

依家已經準備好翻工

多謝鄰居又陪我地睇然波

班撚樣又屈我地until we score

是日笑話:祖赫特, 反丁, 49000

又話咩補4分鐘就夠

18-1 唔玩啦

咪又係英文字bam

班傻鳩獌唔訓諗住有飛機打
結果最後幾秒丁力救世
唯有屈我地until we score

就黎要改名我愛史達寧

今次係補時內入就話唔應該補咁多 龍門任搬

笑完250唔夠幾秒就被bin

上次又話我地補到7分鍾比我地先入波
好啦 今次4分4x 幾秒入
又話我地唔應該補5分鍾咁耐
係咪痴撚線

係呀五分鐘補時係人都入呀咁盧卡估入唔入到呀

仲要屈埋我地又黑哨做咩補咁多
酸就酸啦賤種

諗到班獌狗尋晚捱完夜今晚又4點起身睇波就想笑

絕殺王丁力 ，今季救左我地幾多次

有獌狗仔入黎負評?

第一球計左唔訓入 之後再助攻丁力 變左今場mvp

笑撚死
話曼城場場都有球證幫拖

丁力先係motm囉
勁到仆街

射左26腳算係咁 費奴腳仔都軟埋 feel到佢10條圍埋去都扯唔起

90後丁力

如果咁都叫幫拖
費蛇比壓力球證果d叫咩?

反丁專家又要潛幾日

班友好低質，btw諗起班傻鳩獌谷住谷住個樣

點數贏哂

有咁耐風流有咁耐折墜牙死獌狗

唔係科士打上身邊洗丁朗絕殺

佢有冇10個save

返老母個西搵反丁專家取暖先

半夜4點唔訓起身睇丁力救世
獌狗=迷丁

出面有人開post抽水

笑JOE無報應

點解叫唔訓既

呢個名黎自高登

迪布尼晚晚開post 唔訓嘅你做緊乜

真點新會然

有班獌開始話唔稀罕鏝失分
反正都無希望
咁你又唔訓睇鏝?

人地話睇肥西喳

算啦
人地已經谷住谷住好辛苦架啦

新名叫ken

反丁贏未

連續兩場睚夜睇足90分鐘都無得射係幾慘嘅

贏左94.5分鐘

咁快放棄呀
我都係個句，daddy教獌聯只係爭前四

曼城需要盡快輸一場 - 哥迪奧拿

牙狗贏獌 私地贏埋瘕 改名做反丁專輸

如果哥狗跟我牙路換丹路
根本未必輸果球波
大夫輸果球做放題

唔知獌聯對咗修咸頓未呢

星期六晚希望阿狗搞到獌失埋分就仲爽
到時佢地應該精神崩潰架啦

未對都無用啦
隊隊對我鏝先會上身
對其他隊就送分

你睇下哈德.比牙狗屌打 基佬入黎中柱跟住彈彈波 咁就5粒

因為對我地一定泊大巴

大夫今場真係有d腳軟，上半場已經食咗屎

下場用擔泥佬輪換啦
費奴都應該唞下博打吡

費奴下場係咪唔可以食牌?

下半場早段已經見佢烏低身摸腳 好似好攰咁

頭先有手足話已經4張黃，下場真係唔好博啦

係
一食就無得踢打吡
下場對西咸一定要輪換

不過諗番費奴今場真係好想食牌
但兩下粗野攔截都食唔到

既然有心食牌停賽, 咁我諗下場都唔會出佢

下場用耶耶加古度根啦

希望祖狗薩巴報恩
近排我地好chur

哥狗完場屌鳩對面個redmond?

唔知🤷🏻‍♂️

Joe

睇唔透班死獌狗 話睇唔起我地做對手但咁緊張我地 仲有死愛狗幫修打起個勢黎打我地 輸過4:1黎比修打我地 補5分鐘入總好過你唔係補咁多又有咁多時間反殺人 打批果場我唔會唔記得架 死獌狗

🤔

丁力救世？呢排要溫書無時間睇

冇呢樣野 我獌好正義

沙拿又入兩粒

訓一粒鐘返工，今日精神好好呀

如果冇丁朗曼城今季冇咗7分

都多死獌狗1分

點解咁on9有兩個post

睇到公司係ig張相 施華下面好大抽下

發覺獌狗仲好意思話我地until we score

屌你老母到力射得靚到

我發誓以後唔反STERLING

睇撚住佢地係度哀怨 真係好撚心涼

JOE又比人中出

sane去左邊

朗隊去左拖肥都要追擊牙蛆

你老母比狗屌呀死獌狗

有獌狗話廢sir仲係到一定係佢地拎

莫耶子幾慘 去西咸接手地獄賽程 不過比愛記炒又係講唔通

廢就廢喇 班鑀早排仲話想椰子回歸

下個post叫自己黑鏝啦 由獌狗講出黎 笑死

Hart

岩岩又j多次球絕殺，得返最後幾秒都可以咁冷靜射死角，比着以往可能已經on99帶入人群甩埋波，果然有自信係唔同d

有進步 前一球比人吹左 都好靚

唔到你唔服哥狗

唔到你唔迷丁力

其實級數一直都有，係哥狗黎之前佢都成日走到靚位，但係永遠都係臨尾一腳左諗右諗搞到成日d機會波7哂，依家有自信得黎又冷靜左，單刀都唔會騰哂雞咁，當然同佢finishing好左有關

仲有冇人反丁

vs everton 82'
vs bournemouth 90'+9'
vs feyenoord 88'
vs huddlesfield 84'
vs southamton 90'+6'

屌
以為你改左名
勁耐無見過你

佢假鏝

真疤🙂

原來丁力入波嗰下係95分04秒
唔怪之得班獌狗咁嬲嬲豬啦

佢地無睇啦 見到LIVESCORE寫96分 以為UNTIL WE SCORE

射唔出係嬲d架啦

見到有車狗入獌狗竇搞事

廢sir入左棺材之後年年係聯賽連車尾燈都見唔到，諗住今年開季係威係勢以為有d機會，點知我鏝超水準發揮，比着我都嬲

留意到班獌話希望熱狗快啲重振士氣
阻一阻我地

到底要有幾柒既球迷先會放寄望去其他球隊到

原來腥傷左
唔怪之得正選後備都冇

係病左

4月18

痴冠軍

未必4月18號架 你睇佢琴晚丁力一入波 就9秒9速度跑過去同佢慶祝 笑撚死

我屌曬你地兩個牙
對利邊個助攻比腥入波牙
痴冠軍都講得出

‪

成隻鴨咁彈下彈下

個球真係好撚緊要 無左差d輸比利10球

幾時反丁變左反文迪

原來琴晚車入嗰球係省中神峰bony變助攻

得個一球你好唔好意思

你隻死老野入波助攻都冇添啦

我都有1球助攻

不過琴晚比朗中出

黑文未好返跑乜撚野 1陣又加劇傷勢下季先出得

博出鏡

🤙🏿

見到有隻軌叫KanteNo.7係咁入獌狗竇搞事

做得好

會唔會又牙青波追人既funson黎

原來祖今季已經失左30球🤦🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

何蛇都迷丁了

明顯就係冷靜、實力、自信心既表現啦

冇你咁得閒

大佬波追

睇下David Silva

想含

好撚多proj assignment要交

我夠有
又咪照睇

唔使返工咩 我想爆4

同埋睇新浪體育話 哥狗完場喺話修仔個球員踢得好 教佢點改進

似屌佢多D

唔知喺咪真 新浪成日老作

大撚施華續約一年

見外國媒體都係話哥佬係讚佢

「四人的士台」修咸頓討論區（五）

魔獸盧卡古入去頂實

法國大家都反唔落哥sir了 迷哥又勝一仗

遲d好似小白咁比份永久contract佢就正 話曬喺曼城近年來成功既骨幹成員

死鏝狗不嬲鍾意清洗功臣

係 你都應該冇得留低

聽講尋晚有條畜牲話贏波自含喎

#270
Bernardo_Silva
17 小時前
贏波我自含

有冇人知哥狗做咩賽後捉住列蒙係咁鬧
係咪叫佢一月過黎

【體育】曼城周三英超主場險勝修咸頓2:1，獲勝理應值得高興，不過多支鏡頭就捕捉到「藍月」領隊哥迪奧拿賽後，追著聖人中場列特文喪鬧，期間更有肢體動作。

曼城擊敗修咸頓一役全場僅出現兩張黃牌，沒想到更激烈的身體碰撞出現在完場哨聲之後。曼城領隊哥迪奧拿（Pep Guardiola）被拍到非常憤怒地步進球場，一邊跟隨著修咸頓中場列特文，一邊不停責罵後者，期間更攬向列特文後頸及推向他的胸膛。

原本哥迪奧拿鬧多兩句就已經轉身離去，不過列特文突然掩口，口部又輕微郁動，似乎說了一些說話，激得哥帥立即回身繼續斥責，而列特文沿途亦有掩口回應。雙方一起步入更衣室通道，未知衝突有沒有漫延至更衣室。

曼城全取3分之後以40分繼續高踞英超榜首，來仗將會留守主場迎戰韋斯咸，然後準備作客薩克達的歐聯賽事。

NOW真係好多死獌狗

可恥Now

水貨自含未呀

走數9, 抵你無正選

咁你貼bam圖未

水貨快d自含, 唔係以後唔好入黎鏝po
見獲咬獲

我係一個好小器既人
你激嬲我我包你一定狗竇都唔夠膽入

佢無激嬲我

激嬲左隻狗

咪你老母囉傻仔

唔夠長,點算

幫我含我當你找左數

屌你仲撚短

唔試過點知牙

鏝區通曬天喇

我比人老屈咋
屌完某個巴打唔同佢拍拖就屈我性侵佢兼短jer

Pro?

有冇pro

有

5個可以開波

Here

開左

3個

我fifa 13已經用Nathan Redmond

雲爺爺教既南特搞掂左摩納哥

4

Lobby等

開波？

少人打盃賽

可以既

得3個 唔係4個咩

耶清呢

打住先

3個好難玩難 又悶 多d人傳下波先好玩

5個先啦

Uncle YAYA

你開埋先啦

黎啦

玩緊生涯 夠5個即刻轉過黎

D人去哂邊 之前多人到冇位踢

召喚肥根 石頭 黃耶 祖狗 水閘

盃賽冇人玩

冇就算啦

揾到45分

打場聯賽試下

耶清黎啦 4個打場試下

一齊黎打一兩場聯賽啦

開波叫我

開波

閘左勁多波

護級小隊

死黑鬼開多左個post 搞到有d人過左去

Sor

4粒

幾耐冇炒過

今場上左身

我ANY都唔算差

試下做多d短傳 唔好下下走上去 金隊長直頭前鋒黎

遠柱啦仆街仔

sor

講笑

不如金隊長打前鋒 冇人返去拎波下下要鳩放上去冇意思

可以呀

試下搵個係禁區頂衝遠柱 其他衝近柱

屌你靚撚到個反擊

又神龍

唔洗放三角嫁啦 比x啦

比波比後上 人地打any睇實你st啦 得後上先有空位

新人 大家多多指教

屌 )

大家係咪掛住包禾

想輸得靚仔d都唔得

尾段

曼城需要盡快

Sor唔識走位

好過黃耶架啦

基本上背龍彈返比中埸就得

而家對面係any 唔可以下下鳩放上去 多d比後上

4打2呀

係咁offside＿

金隊咪走咁前啦

我屌 最尾咁迫落黎又唔犯規

對面爛手製未

完場前果下反擊要入啦 你offside搞到要波追推到底

靚波

真點迫害

靚剷

有冇人覺得我今場btb變左playmaker

擋極都仲係到

應該既 對面中左3 4球柱

守唔住果下激氣

金隊長2打1成日走到越位點比你 1係你埋黎幫我做one two

唔係呀 我以為你會第一下彈比我 所以我走定先

唔係下下一腳比到

隔一個身位等 個波就到波追到先開始跑

我盡量做多啲one two
不過個人太單薄比人撞一撞就仆街

個大巴泊到咁都比佢猜返出黎

咁都頂到

打多埸瞓

岩岩想講

呢d咪靚 識比後上

伊巴咁款

人堆前面射

嚇撚死

靚呀

跑狗黎 唔好出腳佢就唔識踢

最後一場贏左佢

終於

特登做帽子比我

嘩

咁急勁既個fk

做王者

金隊真係做左支點前鋒係咁助攻

有球傳中好撚靚 我頂唔到變左用身攞

唔好鳩跑肯比下後上已經差好遠

啲一腳

開始知st要點企位

耶蘇打any隻手痛唔痛

你跑單刀要睇下控波果個輕唔輕鬆 佢冇人迫咪大d機會比到你 佢唔掂你要返去幫佢 唔係下下沖上去 人地守都易守你

對眼辛苦啲 睇位睇撚死

其實今日打啲波同之前比爽好多

下次我會留意下
可能平時打街場打中場慣左後上遠射
所以成日9跑左都唔知 sorry

因為俾我一腳踢晒上去

英國《太陽報》之後大字標題話哥迪奧拿疑似侮辱列特文，話佢係「w****r」，搞到列特文走出嚟喺Twitter撰文幫哥帥澄清。列特文重申哥迪奧拿當時的確係讚緊自己，同講緊場波嘅發展，佢仲斥責英國《太陽報》「根本就係一個笑話」，同時批評英國《太陽報》嘅做法，對真正有心做嘢嘅英國體育記者係完全無幫助。

點解會有椰子份

更衣室大佬：隊長、阿古、大衛施華、費蘭癲奴

阿古收皮啦
英文都唔識多句
淨係識講 I am very happy

阿古路一球絕殺QPR夠做啦 黑鬼

West Ham＝槌仔＝雷神

系 邊似笑匠靠ig seek attention

死黑鬼收皮啦

？？？

黑鬼還黑鬼 分返條界ok?

🎂🎂🎂

法甲水貨 大家都踢過摩納哥 你兩個真係丟架🤦🏿‍♂️

Manchester City are set to open contract negotiations with their top scorer Raheem Sterling, Sky Sports News understands.

反丁慢慢反多十年八年啦

反丁專家

希望佢長命百歲，反到丁力做球王

到時都係繼續反 c朗美斯都有人反啦

丁世3 迪布尼變世4

1個去巴塞 1個去皇馬

預埋阿古路

打多兩季都返鄉下啦

喂我迷丁比下面

你收皮場頭草

我不嬲迷丁 吉清可做證

家陣先黎r fd

今晚pro

比條生路黎

無
家陣曼城分階級
迷丁>反丁>牆頭草>>>>>>>牙路

好彩我迷丁

真係影衰哂

水貨

唔講以為曼城捧冠軍，車迷有份分

獌狗真係好撚肉酸好撚玻璃心牙

青訓留名

好耐無見

廢鋒同廢龍
睇我係西甲渡多一兩年假返黎踢正選

丹尼路下年比你逼走了

丹尼路都幾慘下 場又冇得出 下年隨時比青訓踢走

有英超拎算係咁

哥帥又話拎佢黎打防中 點知都係費奴踢足

曼聯拎硬啦 摩二季WO

應該今輪出佢啦 費奴仲踢打批停硬賽

點都有得踢啦掛 大夫防中佢都有左閘踢
除非大夫防中左閘辛真高

最後可能係大夫左閘 YAYA防中

咁輸撚硬

雖然無得睇JOE HART報恩 但西咸咁撚廢

d 死獌狗又想割席扮野

見丁力咁勁，即刻去整返件

ching 識貨

真鏝

今季印左阿古路 唔印丁力了

我整返件泰文版

阿古路印咗主場，未到手

有冇正面睇睇

肺癆同隊長都唔應該落場
落左拎黃打比食得屎
其他位照舊都冇所謂
反正歐聯有得抖

好靚 等我返香港入手先 球衫配曼城訓練長褲

你就輸

呢件第二作客上場用咗白色sponsor 好彩之前冇買到

大夫抖場 出擔泥 防中yaya 肥根

b華踢得起未

跟住文加拉代隊長

搭奧達文迪丹尼路既話會唔會一齊爆炸

之前唔知係邊見到藍色sponsor
好彩未買住

Hart 同殺巴都送禮

有hart想要幾球都得啦

NTS

水貨大對決 究竟b華踢起先定文迪復出先？

問題就係無!!!

點睇下季可能轉Puma

正 唔洗見到NIKE D所謂DESIGN

講到nike有design咁

nike 既design咪就係無design

簡約美

我最中意puma
一定印3件

但Puma無咁上下身型好難著得好睇

英格蘭果件底衫我真係記足一世

廢龍假鏝
前晚無睇波

你養我牙？

c華

正 我中意puma

Pro club ready

puma正喎，幾修身

瘦撚肥撚都收皮

pro

佢10場都無睇1場 可能獌熟隊波仲多過佢

幾個？

12 點番到屋企先玩得

歸家中

Ready

11點開波

俾廿分鐘我

Lobby得2個

入緊

耶清？

hi

金隊轉左黃耶

你地lag唔lag

你條女同你和好番咪養番你囉

順

有小小delay

屌sor剷中你

石頭係咪已經好番曬
個受傷名單無左佢

踢唔返琴日果家波

多左個人

而家入黎

黃耶到底鏟緊d乜

三角比我博下都好

差啲絕殺

屌中眉

下 咁樣都比到

終極迫害 話傳就傳

黃耶搶我隻翼

靚絕殺

我打邊淨係識燒味

識斬尾柱就夠

屌 俾佢單擋

比人禁住屌

頂住

呢隊堅勁

今年世界杯係丁球皇登基既時侯了
戰術ark the bus -> 90/120min ->丁球皇絕殺
加埋反丁專家既加持簡直穩到冇得再穩

放d波上去好過啦

有丁朗英格蘭唔去到四強都唔收貨啦

對面比直線果個好撚勁=.=

成條右路夾好晒俾佢

咩事

根本應該係呢個比數 只不過對面上半場比人迫害10幾射入得2球

Walker下年都可能最後一次踢世界盃啦
之後嗰屆都三十幾都老啦

玩左成日 休息先

有冇攻中位試試

下場同你換

Silva F25 Ota 公司 Kun 都幾肯定係最後一次

入到黎你就走

想試試 唔岩同你調番

牙石

Kun
想佢留起曼城到掛靴

你地打陣先

打多埸瞓了

咁都入

希望阿根廷拎一次比阿古路拎

我加入了

無人玩？

我完了 聽日睇下打唔打

冇希古恩應該有機架啦

未必啦Kun打國家隊例牌廢

仲有戴巴拿

前面唔係問題 阿根廷最大問題冇咩創造力 死靠美斯死得

睇下個撚樣迪馬先 次次等到隊波就快出局先肯做配合 平時一喺死帶 一喺炒飛機

牙路國家隊做搞手為求大家開心打個和，得閒隱下形姐
迪馬條撚樣直頭倒米

你都知自己隱形 不過其實唔明點解唔試下一齊出
dybala + messi 比佢地兩個負責分波 前面擺西瓜 牙路 迪馬負責最後一腳

牙路拉空位比佢兩個衝算啦
迪馬唔拉邊又死去根本大毒瘤

姐喺前面出 dybala aguero messi 咁樣三箭頭？

戴巴拿做RW類似柏度個位
牙路周圍走算，反正都唔知有咩用，但人地又唔可以唔mark，當拉空位
美斯就禁區頂停波AMC

其實仲有熱狗個拉美拿都幾好

唔知點解有預感 今年阿根廷會冠軍

恥笑開始

有預感今年到比利時

靠馬天尼斯死得啦

靠班球員天才波

我英啦 丁+拉屎忽+傾+拳王好似幾勁

如果熱狗WINKS 成到材 英撚應該唔錯

哥狗幫手練好石頭 丁力加獲加以經好過比利時天才波

英始中差個人做波

龍門都廢

PICKFORD同費沙科土打都勁

選我咪得

3個龍都係出到外面出醜 英撚不嬲陣勁就龍門廢

想睇畢蘭特多啲
不過佢好似成日傷

同埋始終中堅幾穩

比利時又有隊長 又熱狗果兩件

KDB咁好夾唔驚啦
如果唔出LKK轉用Mertens打地面應該唔差

LKK條垃圾根本唔值正選

其實比利時仲有卡拉斯高真係可以狂屈速

Lkk復備plan b有用既

LKK後備plan b咁不如後備出爆狗打前

比利時其實係爭個勁既左閘
右閘有PSG個梅利爾
左閘唔通用佐敦盧卡古咩

係 而家係拉素 fifa神卡

用mendy

佢唔選尼恩高蘭 同埋鐘意爆炸狗 應該正選防中

Vertonghen左腳打住先

用維頓漢咪得

屌你老母又針鳩Mendy

未來10年我鏝+法國國家隊正選左閘
[black]唔傷既話[/black]

PSG 都有古沙華

佢轉型踢翼啦

今晚幾點玩？打開dmf唔上鐘意掃波交可唔可以轉 433兩個cam好似曼城而家咁

好過你一傷傷成季

你都好意思出聲

我同你雙防一上一落囉

今晚我11點至11點半到

我都係十一點半

部iphone 啱啱update 左終於正常

今晚撐阿狗

阿拎唔到3分 都幫下忙踢斷對面

金曼把口真係賤過人
抵你一世做noisy neighbour

躝啦 鏝post入黎做咩

BREAKING: Manchester United interested in signing Schalke midfielder Leon Goretzka on a free transfer next summer. [Sky Sports News]

屌得好 班口臭撚臭到屎咁

吹咩
11 號屠硬你班垃圾，而家慶祝定唔得？

叫你死番出去牙死獌狗
仲未柒夠咩
死番入狗竇獻世啦屌你老母
比你贏埋領先我地幾多分牙
睇過

車果場球證成隻獌狗咁打MMA

黑撚左十幾季英超
有咁耐風流就有幾耐折墜
無十季八季都唔洗諗攞英超啦
講口賤點夠你班獌狗賤
我宜家就祝全隊獌狗今晚斷腳分離空難死牙屌你老母

好，十一點見

OK

想打曼城個陣

係狗竇就惡 出去打架就無影

有時見唔到姐🤷🏻‍♂️
見到我實沖入去幫拖🙎🏻‍♂️

近幾日先開拖 你見唔到咩

門口狗🐶

I am not

哇咁撚把炮
你地又領先我地幾多個英超呀

黎啦黎啦 J歷史強隊

一本獌利

召喚門口狗文迪出黎啦 呢d垃圾等佢搞

巴塞又有人傷 到我復出拯救球隊 #next alex hunter

黑歷史都好提
醜字唔識寫定係塊面好撚厚牙撚樣

你去錯post啊

Be frd ok?

死獌淪落到淨係識j歷史

又話獌狗唔爆閘既?
厄鳩我

你唔咁天真嬌啊

利都叫有少少自知自名 獌狗
當自己係保長

人地上季三冠牙

我地無盃所以人地就有資格爆閘入黎撚我地

三冠包佢地之前話垃圾盃社區盾 冇咩強隊打歐霸
如果係今屆歐霸拎咪話佢勁囉 今屆大把強隊落去

熱狗

熱狗做咩 冇血台link冇睇 睇緊利

屌你我地曼聯今年劍指世界杯

德國聽到獌狗都驚
打定瘋狗針都得了

pro club?

Coming home

利入波了

我鏝棄將都入左波啦

你唔講都唔知

條垃圾著左2號之後仲廢過以前

史雲斯比人反超

你全家空難死

番到玩未

阿路終於上水出動

降班啦屌

無人既？

尾刀

熱狗又MMA

熱又黎mma

直紅 下個再下個星期對我地都岀唔到

直紅未必停3場喎

天助我鏝
不過到時只要有分袋都只會比人話黑哨
所有對面出咩人都無所謂

有機會上訴只停一場

起錚多數都3場

艾達韋列特傷幾耐

如在英超被「直紅」則以停賽三場作爲起點 維基講

一月先復出
雲耶馬就12月31

好似成個月

咁抵死

無人玩pro club??

雖然我憎熱刺, 但好驚佢地排奇陣哥狗唔識應付

睇陣波先

熱如果失分 專心歐聯啦 幫手打歐戰分

130做啦屌得我同你打？

我地曼聯今年攞歐聯唔驚啦

屈仔冇運

佢地今季咁勁我地點炒6:0架
果場去左旅行無睇到

你城有邊場唔係黑呀

黑返黎 有名你叫黑鏝

華湯根on9仔

黎

pro club有5個？

你地等陣唔睇阿狗?

病左都睇 橫掂星期日

阿 拿卡出得 心戰

阿狗有分落袋我幫Ｂ華找含撚數

屈福特d 進攻唔係好得啵
踢多個都成日攻攻下比番個波人

proclub入ed

中游黎咋想點

呃撚含

唔好隊隊用鏝個標準

冇人既

見佢踢多個想佢偷次雞 但係見到佢地進攻
睇黎都幾難

和波或者阿贏我都已經好滿意

開波前熱刺客勝1.5倍

死愛狗2:0緊哈菲

哩排推post推得好快

大SAM

依隊波對我地CHUR太盡
之後2場作客都無力

pro club 已入

你城黑姐進攻邊到勁

3隻耶呢

入左 邊到黎三隻

今季黑撚左40分

等陣啦衰鬼

啱

要求足總扣累鏝分同降佢班

耶清 黃耶 耶蘇

簡稱3狗

耶蘇好似好耐無上水

大家都係黑鏝狗黎架喳
有分別咩

pro club開得未

等祖狗開新post先

是但搵人開左先啦

水貨唔pro ?

叫黑鏝啦下個post

你個黃水死左去邊

你城黑到痺

咁等我開啦